1月1號 希望聽到全世界一齊嗌呢句口號

香港獨立 唯一出路

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

所以再冇藉口唔勇武抗爭 因為唔反抗就只有等死一個結局 只係早啲死定遲啲死 但我反抗後而死 起碼我今生無憾 但係做隻港豬而死 我死唔眼閉

你要知道去民陣遊行的人未必接受到、好多都係泛民支持者

驅逐共黨 光復香港
香港獨立 唯一出路

你咪照嗌返五大訴求 缺一不可

香港獨立
我要攬炒

希望正評多過負評 想知道香港人有冇咁既福份

我有我嗌，你有你嗌，咪交流下，睇下邊個多人跟，冇問題㗎

上下唔通

唔好陷民陣於不義

冇錯 上次已經有驅逐共黨

唔通裝修又陷佢於不義？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔係唔想支持。無槍點打仗？
中國香港VS香港

絕對會

露底

咩時代 仲打仗

大量正反意見

立場新聞： 「和勇不割」後，香港人可否做到「獨民不割」

即係咁, 我唔反對任何option. 但現實啲講, 邊有獨立係嗌出來架.
呢啲野緊係靜靜地做, 歷史就係最好既証明.
毛魔當年都係靜靜地先嬴到.

意識形態

正負各5050

中共玩撚猿

五大訴求
始終如一
#stay focused

就係咁先趁機會教育佢地
反而遊行集會d主題、訴求唔好講
但檯底就做宣傳，幫佢地做好準備

意識形態唔係咁用的。你出櫃可以大大聲
越王臥薪嘗膽，唔通走去大叫我要臥啦咁咩。

咁我地唔係越王丫嘛人民意願 駛撚收收埋埋咩

加泰獨立比數大定香港比數大？

從來只有政權害怕人民 人民唔應該害怕政府 人民意願係咁就係咁 當你100萬人叫獨立 成件事就唔撚同晒

So?起碼全世界都知加泰人既意願

香港獨立
世界大同

嗌返光復香港，時代革命最好，因為光復香港有好多形式，咁先吸納到最多人，就算想獨立都唔使周街同人講

有野要講

香港獨立 世界和平

推

就算係深黃都未必有咁快接受到, 就好似當年時代革命都冇咩人肯跟住嗌咁

香港獨立，唯一出路

有啲野你係信個樣咪嗌個樣 唔好過幾年又話人行得太前 乜乜物物

你自己慢慢叫 唔會阻止你 如果你覺得對呢場運動有用就 go ahead

兄弟爬山 各自努力

同意，推呢個

我會叫

如果想抵銷嗌獨立嘅反效果 嗌完獨立吹風五大訴求有冇得諗 好似開窗論咁

同埋 遊行就係表達訴求 意願架啦 點解要壓抑自己 驚人民日報？

Pushh

如果檯底宣傳獨立但表面唔嗌有冇得諗

可以嗌
但希望各位手足仍然會記得五大訴求缺一不可
每個訴求都分別一齊嗌出嚟
各位手足加油

如果從起源嚟講
呢兩句嘢合埋一齊有啲問題

呢句完整

其實香港獨立有冇計畫 有冇研究過點獨 點防 點經濟

有嘅話不妨比小弟參考下

雖則 五大訴求，唯有獨立才能成

但唔係隨便叫就幫到成件事，叫完有咩可以說服其他人

大家都想獨立 但唔可以咁明顯嫁嘛
唔通岩岩溝條女 就話想同佢上床咩

講獨派會答你總之獨立左就咩都解決晒
好神奇架

應該係驅逐共黨 唯一出路
光復香港 香港獨立

雖然係事實
但focus返五大訴求啦

香港獨立 唯一出路！

中國人總是喜歡調和折中
你只要話強姦條女
條女就會做你女朋友

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

天滅中共 全黨死清光

兄弟爬山 各自努力

「香港獨立到 五大訴求都做到啦」
「五大訴求 中共都係當你港獨咋」
「我有言論自由 叫天滅中共又唔見你嘈？」
「你唔係天真到以為中共真係會俾你真普選？過多廿年 你哋又會話我哋行得太前㗎啦」
「五大訴求難度=香港獨立」
「又話不割不分 兄弟爬山呀」
「五大訴求 一開始咪又係得反送中 時代革命一開始咪又係冇乜人嗌 嗌嗌吓就變主流㗎啦 嗌嗌吓就升級㗎啦」

獨派被煽動 不斷吹風香港獨立 唯一出路
五大訴求未達之前 造成路線分歧 唔同派系分化不和
原來唔需要民主普選後港人公投自決 甚至連最基本嘅民意調查都冇 就可以專制地主導運動發展 扭曲運動性質

我地爬緊座山叫「民主自由」
呢座山有眾多山峰（港獨/歸英/歸美/歸臺/歸日/民主中國/中華聯邦/中美英港聯邦...）大家嘅目的地未必一樣

但五大訴求一直以嚟都係唔同派別人士嘅最大公約數

而「普選自治」係到達呢幾座山峰嘅必經checkpoint
喺未達到「普選自治」帶風向離隊shortcut「港獨」
分化唔同派別 令目的地唔同嘅手足人心背離
唔係講緊驚唔驚中共 或者失去國際援助(分離主義唔係普世價值 加泰就係最好例子)

而係你咁做已經造成內部分化 近日連登已經可以洞見一二

扣帽子

對任何異見者標籤做熱狗 五毛 p牌 分化撚 即自動過濾丶封鎖 人身攻擊 以人癈言而唔係以理服人 交流改善

濫用兄弟爬山 不割不分 不完美而不改善
唔接受批評即使香港有民主 都只會係多數人嘅暴政

加上連登本身唔公平嘅制度 p牌每日只可以出一個po 造成話語權嘅差異 令眾多六月後投入運動嘅抗爭者感到灰心 唔再睇連登

騎劫

「你話我哋係講獨派 其實唔洗軍隊 唔洗打贏三萬黑警四百萬解放軍 黃圈同和你shop都可以係手段㗎 前線大把獨派手足」
言論自由同民主 係建基於互相尊重 互不干涉嘅前提下
你可以嗌但你唔好本末倒置 重過五大訴求 周圍帶風向
騎劫1.1 獨派自己可以另外搞個游行睇下有幾多人
上次支援新疆已經好有騎劫味，用「關注新疆人權」引人出嚟，原來嗌港獨多過 Stand with Uighurs n 倍。

五大訴求

缺一不可

所以咪說服唔到人
雖則五大訴求需要獨立先可以完全實行，否則大陸都係會插手

利申 我都有嗌
但始終係民陣搞 要體諒返佢地既位置
到時比狗方質問 佢地又點回應
寧願唔好比位人地入

樓主好撚鬼 講左咁撚光復香港，時代革命
而家先黎轉有咩居心

所以加泰咪到而家都獨唔到囉...

拉

唔關事 喺呢個時間嗌港獨出黎簡直引火自焚 好多五毛吹風叫得地講獨

講獨派非港獨派 分清楚

連所羅門都話港獨根本就係赤納粹嘅計
如果你係要呢啲咁嘅口號嘅話就唔好拉埋其他人

香港獨立

世界大把國家仲打緊內戰嗰啲唔係叫打仗?

中國係香港嘅一部份，武統中國2020

騎劫就騎劫啦 扮哂野 你地自己搞個講獨遊行啦屌

偽飯民真講獨彈開啦

大都冇撚用啦 全港7百50萬人同意又點 班講獨派冇腦 有勇無謀

你國際眼界都幾狹窄下

第三世界國家 要打既話支那一早打台灣

你唔明打仗要付既代價 你估香港係伊拉克？

世事無絕對

事情有先後, 程度有深淺.
你諗下五大訴求係乜就明.

最後一個訴求係真雙普選, 你要爭取呢個訴求自然就唔可以將獨立放上枱面.

Eg, 你同世伯講, 我想同你個女拍拖....
轉頭話, 我想同佢開房. 就算你心咁諗, 都要拍左拖先架.
你而家話要扑佢, 仲拍乜L野拖呀.

你要知道我地面對嘅係共產黨，
根本冇可能做到和平地獨立

好似通常話辭職嘅人通常唔會辭職，真係辭職嘅就通常靜靜雞辭

咩拉埋人咁難聽講到我地掌心雷咁昆人
唔認同大可以唔叫，但我會一齊叫5大訴求
但若果你發現好多人叫獨立，不如諗下點解會咁多人叫，啲人真係純粹跟人叫？無諗過就叫出口？大家都係有腦諗過先會支持

下 香港有 23 條 ? 嗌港獨邊度犯法 ?

班人會引用魯迅，話要求扑嘢就有拖拍

同樣道理既話 五大訴求 真普選都唔會得到

你200萬人五大訴求行埋出黎添啦, 政府有冇怕過?
你口講港獨始終都只係得個講字, 怕你有毛咩
幾多人叫都好, 一日你得個講字始終你都係得個講字, 咪FF叫叫下就越黎越多人叫然後就700萬人叫然後boom一聲港獨左lu

同埋你自己都識得講要勇武抗爭，但呢邊廂你又話唔洗打仗

隨心啦， 反正大家都係攬炒狀態

所羅門都講過依家未係時機

從來同啲講獨提出呢個point時啲港獨都係無正面回應過
淨係識講咩人民唔應該懼怕政府呢啲教條 形式主義嘅口號
依家講緊戰略同實際問題

係啊啲黑警開槍你去撚左搶槍未呀 人民唔撚應該懼怕政府架

兩樣野黎 抗爭同戰爭 千祈唔好混淆

所羅門係大台？

7月1 入立會有無陷民陣於不義

果陣直頭話係鬼啦

獨你老母
五大訴求都未有你同我講獨立？
你唔好搞笑啦
又同幾個月前個臨時政府一樣？
去左邊？

而家講緊表達意願 我叫有咩問題？呢個的確係部份香港人既意願 點實踐係另一件事 遊行本身就冇作用 純粹表達聲音

係咪呢啲時間你先開始分化咁on9
仲有熱誠嘅人已經少左，仲分獨唔獨，係咪傻左，唔好再亂講港獨啦，又分化自己人，又比位人入

過份將天琦偶像化就係會咁, 剩係識照板copy人地句野黎用
但實際點運行點操作?唔知, 剩係識叫

佢有講咩

正 負 仲係一半一半

有冇方案先，點說服人？
唔係我地唔撐，係唔夠實際
冇方案冇計畫，靜係話唔需要呢樣

自己思想行得慢 然後話前面啲人唔好陷人不義
核彈都唔好割
但叫句口號割咗
兄弟爬山 各自努力
就民陣 泛民做咩都得
自治 獨立思想個班 就做咩都係危及人哋

真係笑話

意識形態係咁用
完。

認真，依家有幾多人支持港獨？

港獨唔係口號黎
我當支那真係比你叫兩叫良心發現宣布香港可以獨立
請問講獨派接唔接到手？
根本講獨派自己都唔信可以獨立到

講獨派就可以end topic

少數派唔敢自己整個港獨集會出黎叫飽佢 就騎劫黃絲總動員既集會遊行 到時引狗過黎捉既無事既一定係呢班講獨 得把口又冇策略獨

solomon yue叫你地咪柒開明牌獨 就死都要叫
solomon yue為我地抗爭者做既野多過你班講讀派
都唔知係咪浪漫主義上腦定根本係大陸請黎既帶風向演員

兩樣都叫 兩樣都照

借個位用

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

你唔叫點知 個個都話收埋 明明想又唔敢講 最好就好飲返校咁 想自由 都冇人敢叫

*兩樣都照接

加泰開宗明義獨立
跟住全世界割蓆
邊有香港咁多支持

英國美國自己都有分裂問題
點可能支持分裂抗爭

有巴打咁睇

你嗌出黎就獨立到咩on9
邊個你去推動？
睇你咪又係嗌完之後返屋企

唔通有槍有炮先嗌得香港獨立咩
冇人開始嗌又點可能成為共識呢？

沒有普選 唯有獨立

咁五大訴求唔係？

只會嗌

五大訴求，缺一不可！

計劃都冇
談何共識？

你自己睇啦
共和黨Solomon Yu：香港人現在無需提倡「香港獨立」

雖然我真心真係想香港獨立， 唯獨冇基礎嘅話只會失敗

冇共識 又點計劃？

嗌就可能motivate到d人去建立港獨基礎，唔嗌就靜靜雞咁一國兩制，更加冇得贏。

人地係美國議會有一定權力地位
點都會有諗過度過先講嘛
你估美帝想sin我哋一鑊咩

港獨要有計劃
就算港共比你聽人獨立
獨派接唔接到手？
如果連政權交接都成問題
獨條鐵？

五大訴求完全唔同
個波係政府到
政府只有接受與唔接受

我諗都只有三成半左右

嚴格嚟講五大訴求係 期望政府會因為民意而聆聽甚至落實五大訴求 係可以嗌下就收工

香港獨立意識上係你要籌組一個新政府 新制度去取代現有政權 你嗌得都希望你負返責任 真係唔係嗌下就算

唔係泛民支持者既問題
係佢地個場嗌港獨同割佢地席有咩分別
佢仲可以點兜
幾時都嗌得 點解要係佢地個場嗌

就係唔接受囉 先有港獨 唯一出路呢句口號

你份proposal得個題目冇內容點共識呀
可唔可以討論左內容先諗題目呀？

你做咩唔答上半截？
問你呀
政權交接準備好未？
未既咁獨條鐵？

香港人有8成都係跟大勢而行

香港獨立呢4個字變左佛地魔咁

照你邏輯 未取得共識咁更加唔應該推 投票攞共識先

樓主你走先
泛民狗入緊黎

熱普城你收皮啦！

就好似黎明行動咁 正評就多 出嚟嘅人就一兩個

壓力測試

我唔支持 但
港獨都唔割！

1111同1112都算幾成功 係第二個禮拜理大戰後先收皮

屌你仲黎!
呢個時候嗌獨立除咗分化仲有咩效果?
呢幾日班講獨撚同上個月做黎明行動班撚樣一樣
一日開十鳩幾個po係咁洗版帶風向

連登仔仲on99留幾百個正皮俾人

認真後生都得咁少，可能其實得兩成，甚至更少

岩呀ching
幾年前d人聽到光復香港嚇到鳩縮咁款 又話你本土你係鬼
今年咪又係個個爭住嗌.....

送你16字真言
只講唔做，俾位人入
只做唔講，吹你唔脹

繼續嗌 等睇所生割蓆

不了
之前嗌 香港人 報仇 都打晒冷陣
因為真係得把口

脷伸：和理非
聖誕行商場都唔比，元旦咁好死有不反已經怪怪地。
今日熱門突然多咗一堆宣揚港獨⋯⋯
老老豆豆，我個人嚟講，若實際上可行既話，我絕對舉腳贊成。
但除非200萬人有一半都係立即想獨立，跟住個個武力對抗，
否則點解突然由政府無回應過既五大訴求一跳幾萬步去一個現階段接近無可能既港獨？咁樣令我呢類和理非會無所適從。
同埋嗌呢個號，官媒又好，政府又好，黑警都好，一定全力煲大佢，
到時唔割都好，會令一班淺黃和理非郤步。
外國亦和會立即9縮，確實不分化不割蓆，但咁對呢個運動有好處？
呢個運動唯一既希望就係要KEEP住有人，仲要係多人。
我實在唔明點解比藉口政府，黑警等有大大個理由更加用力打擊任何示威活動？到時和理非唔敢出，勇武比人拉晒，唔通靠9叫港獨既冷氣軍師去贏？
如上邊CHING講，就算你所有獨派個個打仗，但有幾個人堅出嚟？
再講多次，不割蓆，不分化，但就如有一堆人和不停屌熱狗係分化L咁，作為和理非我真係希望唔好做令運動"被分化""被割蓆"既行動。

入左又點？人地點都搵到位入

如果以而家呢個環境，會唔會靜靜雞真係好啲呢？
又或者可以趁1/1既遊行作為一個文宣既好環境，去教化下大家。例如：可以比啲option 佢地簡，然後先借啲意講下香港獨立會唔會係我地既新希望呢？

因為我見到而家外圍社會都暫時未好支持香港獨立，咁樣突然間彈一句香港獨立，唯一出路出黎，進程會唔會比較快。而我會覺得2020年既大方向係真普選、取消功能組別、全民直選立法會呢啲。因為香港人可能仲未知道而家既去向。我覺得要逐步逐步黎會好啲。

我果日就會主要舉呢啲既標語，希望香港人認清事實，真普選先係我地既最重要訴求，無左呢個，其他係做唔到。

要獨立⋯⋯點實行？香港人錯過咗，一次立法會，一次警總！1.1 如果機會再嚟，大家又準備好未？每個人心底裏係咪準備走上不歸路！？

獨立口號呢個問題搞到大家呢幾日係咁互屌
大家要警惕

agree

你不如嗌全香港移民出太陽系一人一個星球啦

Agger

我唔知你成知論述係，但淨係睇你回我哩句已經見唔到任何理性同邏輯。
第一，入左就變成國土之爭，俾中共攞到道德高地，出師之名，兵災必臨。其次國際上直接切割，再唔係爭自由，民主，人權。壞處其實多到數唔晒，除左過下癮之外諗唔到任何對抗爭運動有益嘅地方

第二，典型"冇用論"嘅回覆，例如做咩都冇用，點都有位俾人入，面對哩種爛仔式言論，我嘅回覆都只有一句，反正人總有一死，咁點解你仲要食飯？點解你仲要有病睇醫生？

其實真普選同獨立根本係同一條線上:
攬炒=>支爆=>支解=>獨立=>真普選
唔明既人應該係智力不足
連登太多人未夠班亂咁帶風向
不斷分化
成事不足敗事有餘

今次真係feel到場運動有𤓓味
開始進入分化階段

你唔係有份吹奏唯一出路？早幾日先見你喺高學歷廢青個po屌人屌得勁大聲

獨民可不可以實事求是一點
要人叫喊
是不是應該多分享一些文宣
解釋一下為何要喊「香港獨立，唯一出路」
獨民勇武為抗爭前線貢獻了很多
我相信有勇武就一定會有和理非
獨民和理非可否抽空
做一些「可以說服普遍香港人」的文宣
尤其應該參考一下
「時代革命」這句由天琦提出的話
是如何成功打動香港人的心

勿忘初衷，五大訴求，缺一不可

反警暴，爭取雙普選先係運動主軸

你打正旗號搞港獨集會係冇人會去，就如之前加泰

集會一樣

加泰集會冇人去？

加泰本身好撚獨立於西班牙

咪撚騎劫啦 屌你老母

唔係點解要獨立既問題
香港民意就一定想獨立架啦
但係點解要嗌出黎先
靜靜地做唔好咩
嗌出黎會有任何一樣好處令香港加快獨立咩？
係唔會呀
只會令泛民同更多人e.g.美國佬難做
百害而無一利 做黎做咩

【預言文】美國獨立宣言與當今香港！

但是唔想傷同路人心

叫反共產黨可以 因為共產黨唔等於中國
但如果叫獨立香港就中晒共產黨計
佢地最中意屈人搞獨立後 就任佢砌
所以叫反共效果更佳 更多數和應

以下便宜上把這場抗爭中
非獨民的人都稱為泛民 (抱歉)

為了實現「有人權」
抗爭者普遍追求「港人治港」
泛民提出「普選」
獨民提出「建國」
泛民用 攬炒+國際線+黃色經濟圈 來打擊中共
獨民大概也是在跟著做相同的事情
大家都在做相同的事，不同是
所有口號都有利於獨民
而香港獨立有害於泛民的主張
因為 "香港獨立" 不像 "時代革命" 昇華了意義
所以泛民難以幫獨民喊這句話

難聽講句
我擔心獨民會步上當年背刺國民黨的中共後塵
他們如果不變通，現在做的事情就像背刺
就算真的建國成功，我擔心新政府也不會還政於民

中計撚出現

老實講，黃藍先六四比。黃之中，真係想獨立應冇兩成，估計一成左右，預鬆左架啦。

呢啲唔係獨立，係革命。推翻現有政權。
獨立係好似加泰咁，地方政府脫離中央。
如果你話要獨立，即係想現在既香港政府班底繼續執政，脫離中央。

所以有雙譜選，行順左個地方政府，就冇得獨立。
一係你就玩革命，推翻政權。

大家都係同路人姐

Sorry. 應該係 「所以冇雙普選」先啱

可唔可以copy你段嘢做template專用黎回覆偽獨撚

其實香港獨立係走得好前 我知道係唯一出路 但好多香港人聽完都覺得香港獨立係冇可能嘅事 好遙遠 畢竟我地連五大訴求都未爭取到

我贊成你的說法
實在太理所當然
自己說了七百次、別人說了七百萬次
所以我無聊反叛一下
換個角度思考如何讓人叫喊「香港獨立」
會不會有辦法「美國佬和港獨，我全部都要」
和加泰集會少許類似
有時代革命這個先例
將來如果能把「獨立」和「分裂國家」兩者割開
香港人就會更團結一致
但歸根究底，這需要一人一步，獨派要肯變通

香港獨立
唯一出路

搞清楚獨立，國際都係叫我地中國香港。
獨立，香港變成國家
美國 英國 都話維護基本法一國兩際。要民主
你話要獨立，佢地唔會幫得地。
港共，共產黨會唔會同你和理非？
你都正確既唔係打仗，淨係我地俾人打。

推呢個民主社會大家都有權利表達個人意見

連登正負平都係得50/50

獨立唔係嗌出黎
加上呢個時間點做呢件事基本唔撚make sense
嗌港獨其他國家就算想幫手都再冇好聽既籍口插手
引火自焚？

blocked

五大訴求都未搞
又黎多樣

唔話你係鬼對唔住我自己

01 網軍

On9

將兩邊嘅人嘅口號合埋一齊係想點
第一句...ererer不了，太熱狗啦

民族自強 香港獨立

明你講咩 手足心水清
但香港想獨立嘅唔係政府 所以我諗只有推翻中共政權+港共政府

點證明唯一
又唔押韻

和你Shop要改變策略 - 完全街坊裝

一半半

Errrr

又帶風向 我屌你老母

香港獨立 sir this way

收皮啦 嘈嘈嘈 香港獨立 我要攬炒

屌你老未 明明之前有人開po講過唔好咁樣 會分化左啲淺黃

無共識不如唔好叫住 到時士氣更差

這個位黎

獨
希望獨立完唔會又係比李嘉誠控制

所以呢壇野又係共青團背後推嘅熱狗野嚟

2030年連登仔: 19年獨派行得太前

加泰無國際支持一敗塗地 唔知香港可以只嗌口號可以做到咩呢

冇八成有又成
驚1月1 驚成咁
又玩網軍戰術
半年啦仲未玩厭牙?

香港獨立 唯一出路1!!!!!

正負評代表咩

都係嗰句，唔鐘意嗌港獨嘅人請1月1日出嚟用自己對腳同把口爭取返叫口號嘅主導權

又屈9人熱狗

自己都識講支爆支解仲成日問時機係乜

冇，係因為「驅逐共黨，光復香港」呢句野係陳雲講出黎嘅
原意係想騎左本民前句「光復香港，時代革命」

句句子熱狗啫，唔關講嘅人事

其實冇抵觸 口號既野 可以好多 有意義就得

不過講真 正負皮都係55比

點解真正為香港著想既人要比班垃圾拖後腳先

邊間教會呀 講出嚟都唔順口 咪撚講笑

教會就sing 哈里路亞 to the lord 啦

奴才講野既口吻永遠好易認
唔好xxx
忍多兩星期
休息下
我支持xxx，但我唔支持xxx
我唔割，但可唔可以唔好xxx
係時候諗下我地係咪過左火
會失民意
時機未到
屌71立會屌私了屌裝修屌機場屌黎明屌加泰
有邊次唔係比人打面

好撚煩，開咁多個post只會令人反感

咁易反感

真係想睇下呢個正負評去到最後會比例幾多

2020 香港人升級

真實故事
我個淺黃朋友話「乜梁天琦係港獨既咩?」worr
唔講邊有人知呢?
你覺得要靜靜雞咪唔好跟住嗌囉，獨派不嬲慣左冇人跟、比人話極少數同埋係鬼係間諜
而家只係想嗌既時候唔想再比人屈係鬼囉

香港獨立 惟一出路

香港人養養下靜靜雞
點可以唔負責任咁棄養
神獸不可侵犯
贏要靠佢

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

Push

抗爭之路 - 所有和理非都一定要做既 2020 New Years Resolution！

！最後今日！德國聯署 仲差2萬幾人！(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

香

港

獨

立

唯

一

出

路

不嬲都係五大訴求 缺一不可
好多上年紀既人未有呢個準備

你想嗌獨立唔該自己入紙申請遊行

係呀 好多大中華膠 左膠添 咪撚勇武 咪撚反中共啊

即係割蓆？

咁勇武駛唔駛申請個勇武區

【香港獨立】1.1獨派遊行文宣流出！！

正評仲係lead緊

岩岩有手足叫

今晚有個好開始

送頭累全家 一向依d野只能夠做 唔可以講

又送頭？

手足好波

陷左於不義未

又比人口實

2020係香港獨立成形之年

民心所向